{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151350?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오월호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 ディズニープラスとネットフリックスサービスは11月19日から提供されます。 電気自動車の充電サービスも提供されます。 追加の人数や寝具は不可能であり、保護者同伴の児童の宿泊は許可されません。 ブルートゥーススピーカーを無料でレンタルできますが、騒音による不満が発生すると回収されます。 セーフティボックスは利用可能で、ノートパソコンはレンタルできません。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 無料Wi-Fiも利用できます。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "ディズニープラスとネットフリックスサービスはいつから提供されますか？",
            "answer": "ディズニープラスとネットフリックスサービスは11月19日から提供されます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電サービスはありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電サービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数や寝具のリクエストはできますか？",
            "answer": "追加の人数や寝具は不可能であり、保護者同伴の児童の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ブルートゥーススピーカーはどのように利用できますか？",
            "answer": "ブルートゥーススピーカーを無料でレンタルできますが、騒音による不満が発生すると回収されます。"
        },
        {
            "question": "セーフティボックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、セーフティボックスは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンはレンタルできますか？",
            "answer": "セーフティボックスは利用可能ですが、ノートパソコンのレンタルはできません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真通りですか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 426
    }
}